點解我聽天空之城會有一種感傷既感覺

明明無睇過套戲

因為本身首歌個旋律就係咁感傷
建議睇埋套戲
宮崎駿我睇過咁多套最鍾意就係天空之城同風之谷

千尋果首都係